有冇類似dr.martens1461嘅鞋推介？

其實原本想買對dr. Martens 1461襯裙
但見好多人話刮腳唔好著
有人推介solovair 但係香港邊到可以買到？
或者有冇其他類似嘅鞋款可以介紹下？
主要都係想買黑色低筒

Dr. Kong

1664

1461已經係最好着lo wo